三浦春馬死咗???????????

三浦春馬死咗？

What

邊個黎

日本男星三浦春馬今日被發現在位於港區的寓所中自殺離世，終年30歲。消息指，三浦春馬是在今日下午1時許被發現死亡，初步估計是上吊自殺，經送院後證實死亡。

三浦春馬於1997年出道，憑住《14歲的媽媽》上位，並是真人版電影《進擊的巨人》男主角，曾與新垣結衣傳出地下情，亦跟「J女郎」三吉彩花拍拖。

rip

Wtf????????不能接受

cls 2020

(･_･;

Rip...

好唔開心

why

食過全盛期結衣 死而無憾

唔係因為中招，所以自殺呀？

RIP

好震驚

下

who

同新垣結衣拍戀空果個人

Huh...

屌你老母真係痴撚線，三日一小事，五日一大事，2020年好撚有歷史感

主演級演員 拍過戀空同進擊的巨人做Eren

接受唔倒，大好前途點解要咁做

佢死關我燃事?

咩事死?

以前好撚中意睇 《草食系高校武士》

係呀 真係唔關你事架
咁你入黎做乜？

明明嚟緊有新劇

三線明星？
聽都未聽過 洗唔洗開咁多post

好可惜咁後生
會唔會有情緒病

硬係有D廢物鍾意刷下存在感 lol

一線中上
唔識唔洗講出嚟

Fake new?唔係話進擊3又搵佢做男主角咩？

頭先睇立場ig真心難以置信

咩原因死？疾病定咩

咁靚仔都死

你老母就三線鮑
自己冇留意其他國家既野就唔好衝出黎比人知你幾撚無知

屌
點解

佢拍好多劇同戲
戀空
14歲媽媽
極道鮮師3
永遠的0
進擊的巨人

港區？。。

日本人 社會壓力咁大。。